Для того, щоб репозиторій оновлювався з серверу кожні 5 хв потрібно зв'язати сервер з репозиторієм,
створити виконуваний файл:
## example.sh
#!/bin/sh
git push origin master
sh updatetime.sh

Дати задачу в cron на виконання кожні 5хв: $: */5 * * * * /example.sh
